去年916宗自殺亡 青少年增5成最細僅7歲

自殺問題備受社會關注，香港撒瑪利亞防止自殺會根據死因裁判庭統計，2017年共有916宗自殺死亡個案，較2016年下跌38宗，但當中36宗為19歲或以下的青少年，比2016年上升50%，最低年齡為7歲。機構於2017年處理124宗青少年具自殺危機的個案，最多個案與家庭問題有關(24%)，其次為學業問題(20%)。

至於長者自殺問題，70歲或以上的長者為2017年自殺人士中，佔數最多的群組(24%)。自殺危機處理中心主任何永雄表示，長者自殺的原因主要與喪偶及子女去世有關。總幹事曾展國則指，很多長者怕造成他人負擔而不求助，有些則不知道有何求助途徑。

差唔多一日就有3個人自殺

香港政府又點會理啊,你啲人跳樓自殺又影響唔到經濟

每日150個，一星期就可以補返條數

廢撚到

自咩殺丫 阻人返工